有人問香港人會否同支那一樣打黑人。應該點答

佢話想黎香港旅行,但好驚香港會好似支那.
同埋問香港同支那有咩分別.
有冇人可以用英文解釋
我只係用英文答到文化不同

呢世人 我最僧兩種人
第一種 係歧視人地既人
第二種 就係黑人

已封鎖會員 奇鳩怪

香港乜人都有
有印度佬、有伊斯蘭、有金毛
但係就只係歧視支那人

香港人邊夠黑人打

sad but true